大家仲記唔記得當時你層樓。 。。

你果時買樓的
1)業主開價
2)成交價
3)銀行估價

我先
1)業主開價 600
2)成交價 556
3)銀行估價 550

業住開$9M
成交$8.5M

*連租約無睇樓, 個陣未有林病plan

唔記得啦，太多

無知一問點解成交價仲高過開價

業主$7330萬
銀行估價$7150萬
成交$7080萬

業主6900萬
成交價 6700萬
估價 6800萬

買樓要跪業主咁滯
要漏夜比票佢驚佢反口

19年送中前賣樓
開價2100
估價1900
客：1800萬
過主
第二個客：1900
還價2000
第二個客：1950
還價1980
1980成交

業主630萬
成交價 600萬
估價 610萬

業主550
成交520
估價570

業主660
成交640
估價739/747

1) 業主開價: 240
2) 成交價: 239
3) 銀行估價: 企喺地產鋪門口打上銀行按揭部問咗話估足就無理

業主630
成交590
恒生估價 592

估價係網上定打去/親身銀行先？ 有分別

業主開11.75M
成交11.6M
估價11.75M

3個數字都一樣

新樓 3個價都一樣

有時如果星期六，日去睇，睇左間好合心意既，要即刻扑鎚，如果唔係就比其他客截，咁銀行又唔開，咁點打電話
到最後都係睇網上估價，有時有啲單位網上仲要冇估價添